聽下歌

抖下
攰

嬲what

聽呢首

hi snow

你呢排點

返咗美國日日掛住香港

呀 好想自己一個住

好悶的

最叻自娛...

清醒啲

傻左

咩事

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

扑傻左

醒未

未

好耐冇見

冇

掛住

嗨
你好嗎

仲記得我。。？

傻架你

佢同緊我講嘢

你地開學點。。

呆坐

好壓力

做咩

啲人好chur..
我好hea
好攰

Chur你啲咩

唔係chur我
係discussion 同讀書好chur
好怕
頂唔順

點驚法

好

唔好啦

我愛你

啲reading都睇唔明
又睇得慢

慢慢咁睇明佢唔得咩

接受

嗨牙嬋

拍拖

支持

查下google老師

無咁多time

好lonely

喺度

溝我

我是忌廉你是鮮奶

好好飲

溝到你未

豬奶都好飲喎

唉
真係好孤單

無人問津

雪仔問夜

誰可管得我自閉家中

聽晚一齊食飯

所有人都離開我了

聽日同姑媽食飯

點離開

9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推
（我係一個有夢想既P牌仔）

K

咪消失哂

認真

你叫返佢地過嚟

係

不會回來

我間唔中會返來的

可以不走嗎

呢排好攰

沒有人緊張我

早點睡啦

返930
岩岩先睇完今日教個啲野

超乖 咁你都真係差唔多要瞓

你
又唔

訓

Ok 我get到你個意思係你而家 瞓

不

咁係屈

知咩料

訓未

其實攰
係未想瞓

Me too

唉

Good night, night

你好

早晨

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

喺度
做咩唔開心

我訓左全日

我都想瞓
真係好攰

why 唔訓

？

乜

嗨

我仲未買電腦

日仔

點解仲唔買

仲諗緊

你離開左香港未

諗成點

仲喺到的

幾時開學

諗緊 15吋好似好重
但大啲又正啲

咁你想大啲定輕啲

開左了

你唔係外國讀嗎

唔g

諗好未姐 快啲

諗唔掂
聽日返930

咁聽日先諗
你要幾點醒

嗚

I’m so mad I’m getting old

Uncle

唉早

塞車

塞完未

完
好攰

我都係

Why 你依家做乜

Ptbf

唔接我生意。 。。

.......呢排接到好攰........

明哂。。

又想講咩呀你

勿鞭c。。

琴日成功拖到條女
本身佢諗住比把遮我 我話唔緊要呀唔洗遮都得架
佢窒咗窒再慢慢收返埋把遮
師妹好怕羞好q....

你男校邊到師妹。。。

淡

隔離學校啦緊係咁都要人教

你仲係中學生...

....咁會點....

唔怪得唔同我做朋友。。

點解中學雞就唔同你做朋友
仲有我唔同你做朋友就唔會理你啦

估唔到你真係咁細個

唔係 我講笑 我唔係中學雞嚟 真心

小學雞。。

Hi

最愛中學生

但我真係唔係

都愛你

好熱

why

肥囝大汗....

又嫌....

i love

Ok

lonely

Nonononoo

笑左

笑乜

笑右^^

燈塔中

Suddenly night

¿

我屌

有乜好屌？

屌你...

不了。。。
小莓未準備好。。。

笑咗....扮夠未

小莓

我係藍莓

。。

咖哩

+麥皮牛奶好食

打籃球嗰個？

雞

原來你有....

real lonely

Nono sleep mei ah

青春怎會零創傷

明天放假

有咩做

想休息
想死

明天休息！

青檸汽水爽

不行。。

有屈做

餓了

洗teeth

幾好幾好 白色

幾時死

幾幾幾幾幾幾幾幾幾幾幾幾多可笑諾言被作廢了

好想訓 之後唔會再醒 明白嗎

沉睡中的主角怎會怕寂寞

夢內傾心一吻就算心動

88

完是那句令人難受再見

咁對我

我我我我我我我我我我我我我我夠勇氣能做盡特技

算

你算算算算算算算算算甚麼男人算甚麼男人！！！

我唔係要呢啲

你要的全拿走

洗完牙未

洗完

咁慢嘅

靜了的歌如音似夢

無人可～比～～～～

。

又係你呀陳生

屌點解

中秋快樂
新emoji 笑咗囉

有中秋狗狗中秋豬豬
我諗會好正

........

死

今日洗完牙做咗啲咩

買左錶
讀書

撈？

咩錶～ 好勤力 比啲動力我好冇

蘋果手錶

無
我都想有人俾我
好攰

nono。。。。

我今朝食咗蘋囝

Oh wow

好辛苦

不好

途經幾百萬傷口

want die

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

咩解究

死左咩都唔駛煩

帶埋我

光復

隨便

不了

咁姐係點

夏日熱辣辣

光復未

你嚟啦，你咁勁

矮仔係慘d

你而家光復定攻擊

做對了

幾時會錯

偉大約誓如此荒誕～

我唔會錯

我個名仲係冇得改返

笑死我做一世桐花啦咁你

改做借來算

咁你就錯了

好名真心
好似幾好

改比我隻狗

喂借來！！
(汪)

岩返

...自己講自己笑

Rock下

梳。。

Paper

.........

幽。。。。。

太弱，不推

喂借來食餅餅！！
(汪)(擺尾)

猶像禮物被拆開一張廢紙

你隻狗應該好乖

係
但佢唔識跳閘

笑死

淨係識捐。。。

好勇敢

佩？

無期

汪

都唔係

你真係好乖

屌你老母^^

絕鳥

冷靜啲先冇事嘅

我知道我地嘅友誼絕對唔會咁脆弱嘅

冇fd過

試下強壯啲🙏🏿

叫個友誼做gym

建議你gym下

唔了

Y

急屎了

吾想知🙏🏻🙏🏻

你屙咗未

吾想比你知🙏🏻🙏🏻

睇嚟便秘

咪踢爆

唔使怕羞啦好正常啫

唔得

HI

中秋快樂呀夜子

過左了

唔過

12點18分了

你遲出現

悶

唔悶！

搞咩

今晚精神呀今晚

WHY

因為好撚耐冇嗌呀

日日

唔得 今日

好lonely 唉

做咩呀

日日都係自己一個咁

上嚟傾計未

點傾都係自己一個望住個mon

咁都係有人同你傾唔係咩

唔知 唔知點先可以開心

你做運動未

唔得閒做

睇書

咁乖

唔係可以點
睇完都唔明

抖下先得架

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

抖都只會焦慮
諗住幾多野未做

你試下同自己個腦講要休息

我咩都無做
但係一直焦慮

焦啲咩

讀唔掂

好辛苦真係

又得自己

不是呢喺度

唔想溫

休息

應該幾百版野未睇

就算你唔想做都會做
我唔想做就真係唔做

一直拖囉

係 我真係
但真係好攰

無人support

撐住你

互撐

what

【終極核彈】《願榮光》之後－成立海外臨時民主政府

《願榮光》之後。。。
天滅中共 平反六四！

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！（logo已獲攬炒巴授權使用）

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

中共已經決定企硬，連溫和到咁既五大訴求都唔會接受。咁呢個政府仲有咩面代表人民

擇個好日子揀個好地方，設立海外臨時政府

目標係「要使國際社會廣泛相信港共政府為非法政權，爭取外國政府支持，替天行道，天滅中共」
「因應警察濫用暴力+濫捕事件於國際組織上追究」

最後「推動香港進入real autonomy 嘅時代」

因為而家我哋已經無嘢可以好輸，如果我哋就咁俾場運動完結，最後受害，被批鬥，被清算係每一個真。香港人。前線於是，和理非也如是。警察已經將文革係各中小學重演，唔駛好耐就會到其他界別。

唉下姐

咩事？

想知寒蟬去左邊

你掛住佢？

想攬佢

點解想攬

咁小咁嘅

佢好索。。

嬋仔

聽講靚女嚟

你見過。。。

約過食飯。。。

咁好。。。。。

小弟二十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩模型...而家係做OFFICE BOY...
我同蟬妹係感情台識..傾左一個星期WTSAPP...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係WTSAPP拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左粒金莎俾我話係聖誕節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜聖誕節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要IP6...之後我就同佢出左IP6.重買左個HELLO KITTY case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....
尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,聖誕節會帶埋我送俾佢果部IP6出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係yahoo bid左幾隻PS4 game諗住成個十二月係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我嘟嘴自拍sd左個WTSAPP俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個WTSAPP俾我話 : ok thx.....
嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢FACEBOOK先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷

你好幸福。。。。。

係。。。
組織家庭。。

好開心。。。。。羨慕4....

守護你

(走

走完未

返嚟

返啦嘛？帶埋日夜子過嚟！

攬緊

聽緊咩歌

明天一早也許不覺殘酷～

若你敢挨到極近～

明明離譜到 ～

遊遍了天下～前路的風景蓋著了煙霞～

下個鋪叫 聽上歌

其實真係唔知係咪要笑🙏🏿

都係搞旺個場。。。

你solo🙏🏿

不嬲自己推。。。

秒

十連

收啦3秒

留唔留意到我個名

以為你改得返咁好彩

收啦 遲早你叫雪非花花

乜9嚟笑到傻

多姐

小妹

喂喂夜子

你好靚

你做咩呀

喂！

有未

有了

3秒唔回正傻仔

3

2

1

又抄

九

抄左邊

抄完未

咩事呢請問

未食飯

一齊食未

笑緊

你唔約我

(約

點約

你讀書讀成點了

不夠時間讀

咁你而家飽未

食左屎

飽了睇來

去左圖書館

睇咗咩書

溫

好勤力

讀唔完好不安
又焦慮 日日都想死

我都好冇心機
唔想溫好鬼冇動力

我都無
今日第一次去圖書館

你讀緊mud...

垃圾科唔洗理

憎你 唔同我講

你唔捨得憎我

why
想做朋友

做咗啦唔係咩

你咩都唔同我講的

我呢排冇咩特別呀 深係咩都唔想做

metoo

無心靈安慰

我安慰你

見我

好驚

怕乜

我咩都驚了

喂

位元堂

尷到

放下愁緒 今宵請你多珍重

為什麼o咀

好多野做

你仲未訓嘅

小小姐....

想訓

搵我

我諗你係要我同你講早抖先訓到真心

好忙

傷我心

講

早抖夜夜子

早晨！

走啦

唔喎

試下好

留底好

笑下好

笑咗

笑大聲d la

讀唔完啊屌
聽日又新一week la

唉屌我都係
睇緊3000字

吹漲

係.....好攰

呼！！

自修室

好乖的

唔想漲....

你本身漲。。

收檔了

今晚有咩做

咁其實我都唔想.......

繼續讀。。

減肥了

好勤力
你讀叫我
一起

咩都唔想做

我hea緊

搞乜來

下個po叫聽上歌pls

日夜子開。。。

因為我mei hea

台主。。。。。。

喂屌你

你呀。。

甘心去做你佈景

喂唔好

你嚟

其實做完未

屌你！做咩成朝唔講野！

真係你真心

冇人回啫係做完了

你高登都係台主。。

現場。。。。

恭喜你
如果你撳咗播放嘅按鈕
你已經聽咗段垃圾錄音
感謝

十連。。。。

。。。。。

咁係有咩做 我都想做

做wallapaper

屌你老母真係愈講我愈撚興

起左底鳥

....

(砰

一陣要睇下先得

懷疑你淨係識噤emoji

下

又現了

要大力啲

砰

真係吹漲笑到唔識覆

....................

試下唔好現.........

又真係好大力。。。

又成功摧毀笑點

睇到未

咩叫摧毀笑點

咁唔覆了88

睇中（睇ing）

幽。。

89未？

我都覺得我真係幾好笑

轟！！

睇完未

90了

想死

...

要訓覺要訓覺

好彩呢度都91

日夜子想下好了

。。。梳。。

92了

唔緊要
比面

食飽

Bomb!!

食左乜

still hea

我啱啱食完飯啦

魚菜同埋火腿蛋

我未 8點先有

真係搞唔掂.....建議睇醫生.....

食咩

住家